500蚊左右，邊款勾耳式運動型藍牙耳機推介，要重低音隔音勁

請高手推介

淘寶啦 咁撚多要求

1000 就差唔多

小米耳機

5百蚊得電子垃圾
睇下nu啦

搭單問 $2xxx 筆直 有咩介紹？

用緊aftershokz trekz titanium $1000左右

咩牌子黎

用緊
冇低音

唔駛咁貴下

淘寶都唔知咩牌子抵用

又要重低音 又要隔音 又要藍牙 差唔多啦

咁一千蚊，邊款做到

jaybird x3 $9XX

呢款如何
Jabra Pace